唯一可以消滅中共方法係先消滅香港

香港一滅
中共即玩完

一早知